（wow左勿屌)岩岩先發現點完全封鎖

1. 先upgrade個app到版本2.02
2. 之後刮條畜牲/冚家鏟/死剩種出黎封鎖佢第一次先
3. Show blocked user之後右邊出現完全封鎖，㩒落去就搞掂

入左黑洞

是但啦，入左黑洞都照推

完全封鎖「朗拿匈奴」後，將隱藏所有該用戶之主題、留言及被引用回覆，是否繼續？

黎啦，唔介意
反正平時睇多過回

好撚學術

打咗勿屌就唔屌得？